陳沛然：理大內所有志願醫療隊成員被

理工大學附近的衝突現時仍未平息，而在校園內仍有示威者及急救員在場。立法會醫學界議員陳沛然指，理大內所有志願醫療隊成員被捕。

前線醫生聯盟亦發出緊急呼籲，指昨夜香港市民共同目睹理工大學淪為戰地，滿目瘡痍，並指據報留守人士中有許多嚴重傷患，未能得到適切治療，並出現情緒不穩現象。聯盟又指，無論其背景如何，均為香港人子女，因此呼籲醫管局立即與警方商討，派出醫療隊攜帶物資進入理工大學，作緊急人道救助，並要求警方開通救援通道，讓救護車運送病人前往醫院。